/* Message box content */
"Are you sure you want to delete all trivits?" = "好舍不得离开，你确定要退出所有的trivits吗？";

/* messagebox text, parameter is title of tally */
"Are you sure you want to reset '%@'?" = "你确定要清空么 '%@'？";

/* Message box content */
"Are you sure you want to reset all counts to 0?" = "好可惜，你确定要清零么？";

/* Color set name */
"Blue" = "蓝";

/* messagebox title */
"Cannot add" = "不能添加了哦！";

/* label for vibration setting */
"Color - %@" = "颜色 - %@";

/* Placeholder texts for newly added trivits */
"Days in prison,Sport cars owned,Days without holiday,Cups of coffee this year,Days of work left for our app,Days without cursing,People stalked,Unfinished Netflix movies,Tallies added,iPhones owned,Bugs in our software,Beers,Pairs of shoes owned,Rainy days in 2015,Glasses of water,Stars in the sky,Days waiting for Apple Watch release" = "今年游泳的天数 - 赞一个,饮料,不喝碳酸饮料的天数";

/* Tally example */
"Days without cookies" = "天无饼干";

/* Color set name */
"Default" = "默认";

/* Message box title */
"Delete all Trivits" = "删除所有的trivits";

/* send feedback button in settings */
"Feedback" = "反馈";

/* tutorial */
"Get started!" = "咱们开始吧！";

/* tutorial */
"Give your Trivit a name" = "请给你的trivit命个名吧！";

/* OK button */
"Got it." = "好的好的，我知道了！";

/* feedback message */
"I am missing some things..." = "哦噢，我想我漏掉了些什么！";

/* feedback message */
"I don't get it." = "这个，我不是很清楚耶！";

/* feedback message */
"I like what I see." = "我很喜欢";

/* feedback message */
"I've seen better, I've seen worse." = "一般般啦！";

/* dynamic shortcut item */
"Increment Trivit:" = "增量Trivit：";

/* Color set name */
"J" = "J";

/* Color set name */
"M" = "M";

/* No comment provided by engineer. */
"No" = "不要吧？";

/* Setting: off */
"Off" = "关";

/* Setting: on */
"On" = "开";

/* tutorial */
"Open or close your new Trivit with a single tap" = "点击一下打开或者关闭一个新的trivit";

/* Color set name */
"Pink" = "粉红色";

/* messagebox, adding trivit not possible while editing other trivit */
"Please finish editing the title first." = "请先编辑标题吧！";

/* remove all trivits button in settings */
"Remove all" = "删除所有";

/* messagebox title */
"Reset Trivit" = "清空";

/* reset all trivits button in settings */
"Reset all" = "清零";

/* Message box title */
"Reset all Trivits" = "清零";

/* feedback message */
"Tap an image to rate:" = "请选一个您觉得合适的图标给个赞吧！";

/* tutorial */
"Tap the minus to decrease the count, hold long to reset" = "短按减少计数，长按清空";

/* tutorial */
"Tap the pen to add a new Trivit" = "点击钢笔创建一个新的trivit";

/* tutorial */
"Tap to increase the count" = "点击增加计数";

/* feedback message */
"This is the best app ever!" = "好棒哦，这是我用过的最好的应用啦！";

/* Color set name */
"Trivit" = "Trivit";

/* show tutorial button in settings */
"Tutorial" = "查看帮助吧！";

/* label for vibration setting */
"Vibration - %@" = "振动 - %@";

/* website to visit */
"Visit us: www.trivit.be" = "请访问我们吧：www.trivit.be";

/* Tally example */
"Went swimming this year" = "今年游泳的天数，赞一个！";

/* No comment provided by engineer. */
"Yes" = "是的哦！";

/* Placeholder text for feedback text */
"Your feedback (optional)" = "您的反馈（选填）";

/* Tally example */
"Swipe left to delete" = "刷卡左删除";

/* Example Trivit Names - Healthy habits */
"Glasses of water" = "喝了几杯水";
"Fruits eaten today" = "今天吃了几个水果";
"Vegetables conquered" = "消灭了多少蔬菜";
"Hours of sleep" = "睡了几小时";
"Steps walked" = "走了多少步";
"Push-ups done" = "做了几个俯卧撑";
"Minutes exercised" = "运动了几分钟";
"Healthy snacks" = "健康小零食";
"Deep breaths taken" = "深呼吸了几次";

/* Example Trivit Names - Fun & silly */
"Times I said 'wow'" = "说了几次哇塞";
"Cookies in my tummy" = "肚子里的小饼干";
"Silly dances performed" = "跳了几段搞怪舞";
"Dad jokes survived" = "听了几个爸爸的冷笑话";
"Pillows fluffed" = "拍了几个枕头";
"Socks matched" = "配对了几双袜子";
"Clouds that look like animals" = "像小动物的云朵";
"Times the dog wagged its tail" = "狗狗摇了几次尾巴";
"Sneezes today" = "今天打了几个喷嚏";
"Yawns caught from others" = "被传染了几个哈欠";
"High fives given" = "击了几次掌";
"Bubbles blown" = "吹了几个泡泡";
"Puddles jumped in" = "踩了几个水坑";
"Funny faces made" = "做了几个鬼脸";
"Songs sung in shower" = "洗澡时唱了几首歌";
"Times I forgot why I walked into a room" = "忘了为啥进屋几次";
"Dinosaur facts learned" = "学了几个恐龙知识";
"Cards stacked before falling" = "叠了几张牌才倒";
"Grapes caught in mouth" = "用嘴接住了几颗葡萄";
"Paper airplanes launched" = "放飞了几架纸飞机";

/* Example Trivit Names - Productivity */
"Books read" = "读了几本书";
"Pages finished" = "读了多少页";
"Tasks completed" = "完成了几件事";
"Ideas had" = "冒出了几个点子";
"Problems solved" = "解决了几个问题";
"Minutes of focus" = "专注了几分钟";
"Emails conquered" = "消灭了几封邮件";
"Meetings survived" = "熬过了几个会议";

/* Example Trivit Names - Kindness & gratitude */
"Hugs given" = "给了几个拥抱";
"Thank yous said" = "说了几次谢谢";
"Smiles shared" = "分享了几个微笑";
"Compliments given" = "夸了别人几次";
"Acts of kindness" = "做了几件好事";
"Friends helped" = "帮助了几个朋友";
"Doors held open" = "帮别人开了几次门";

/* Example Trivit Names - Learning */
"New words learned" = "学了几个新词";
"Questions asked" = "问了几个问题";
"Facts discovered" = "发现了几个新知识";
"Languages practiced" = "练习了几种语言";
"Puzzles solved" = "解开了几个谜题";
